十月Halloween

咁冇得halloween! 好惨啊！